%@Titre:Groupe Nord - 2004
\par{\em Les calculs devront être détaillés.}
\begin{myenumerate}
\item Calculer $A$ et donner le résultat sous la forme d'une fraction
  irréductible :
\[A=\frac23-\frac73\times\frac8{21}\]
\item \'Ecrire $B$ sous la forme $a\sqrt2$, où $a$ est un nombre entier
  :
\[B=\sqrt{50}-2\sqrt{18}\]
\end{myenumerate}
